{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046891",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 어반서티"
    },
    "text": "コンビニエンスストアに位置する4つ星ホテルアーバンシティホテルは、計33室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 当ホテルではルーフトップガーデンから3階の屋外プール、サウナ、美容ショップ、バー/パブ、ゲームセンター、キッズルームなど様々な施設をご利用いただけます。 1階にはバリスタが運営するカフェと春川初のホテル朝食ビュッフェがありますが、寒かったり暑い時に遠くに行かなくてもコンビニも地下1階にあります。 この4つ星ホテルの経験をモーテル価格でオープン限定特価割引でご利用いただけます。 チェックインとチェックアウトはそれぞれ10時と11時に決まっており、1階ロビーでプライベートなチェックインサービスを提供します。 未成年者は保護者付きでは宿泊できず、人数の追加は客室2名1室を基準とします。 36ヶ月未満のお子様は同伴宿泊が可能で、大人追加料金は20,000ウォン、幼児追加料金は10,000ウォンです。 ペットと自転車はホテル内では宿泊と保管が不可能です。 全ての客室は禁煙であり、禁煙以外の空間で喫煙する場合、30万ウォンの特殊清掃費が課されます。 ホテル内には屋外駐車場と地下駐車場を利用でき、駐車場の利用が含まれていない場合、追加料金が発生します。 レンタル品目としてはベッドガード、加湿器、携帯電話の充電器などを提供し、朝食はルーフトップガーデンとザ·キングレストランで楽しめます。 ホテル内にはコンビニエンスストア、カフェ、フィットネスセンター、エステ、サウナなど様々な付帯施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何か国の言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ルーフトップガーデン、3階の屋外プール、サウナ、美容ショップ、バー/パブ、ゲームセンター、キッズルームなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは10時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルで宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満のお子様はこのホテルで宿泊することができますか？",
            "answer": "36ヶ月未満のお子様は同伴宿泊が可能です。大人追加料金は20,000ウォン、幼児追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットや自転車はこのホテルで宿泊や保管ができますか？",
            "answer": "ペットと自転車はホテル内では宿泊や保管ができません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "全ての客室は禁煙です。禁煙以外の空間で喫煙する場合、30万ウォンの特殊清掃費が課されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "ホテル内には屋外駐車場と地下駐車場があります。駐車場の利用が含まれていない場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどんなレンタル品目を提供していますか？",
            "answer": "ベッドガード、加湿器、携帯電話の充電器などのレンタル品目を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルで朝食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "朝食はルーフトップガーデンとザ・キングレストランで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテル内にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはコンビニエンスストア、カフェ、フィットネスセンター、エステ、サウナなどの付帯施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 548
    }
}